政府內部白色恐怖，但請各公務員要繼續堅持，人夠多就無事

做緊某政府部門，白色恐怖好嚴重，而家已經吹晒風話8月5號會record返工情況
上司講明會針對以下情況
1. 集體拎VL嘅人
2. 集體拎Sick Leave嘅人
3. 礦工嘅人
4. 有返工但唔做嘢嘅人
屌你老母仲話會有高層嚟睇大家返工嘅情況，叫大家執正啲，準時返工唔好玩手機
仆街，玩擇名
利申：一早請咗幾日VL，希望唔會俾人秋後算帳希望大家都可以堅持，人夠多就無事

樓主請幾日VL咁堅